係咪好時機係香港搞大型批鬥大陸人既運動？

用佢地搶資源、千方百計落香港醫病再走數等理據，加上社會既不穩定情緒，搞一次驅逐蝗蟲 光復香港運動？

呢一刻我相信再大中華膠既左癌都唔會搞出一個口罩俾血濃於水既同胞，所以冇左左癌就係最佳時機。

要聯合台灣，韓國，日本

用全亞洲嘅人一齊抵制

問題係點屌法先？
佢吐你口水就gg

參考馬鞍山紅燒藍屍

火燒曱甴運動